民主黨： 大陸科興疫苗獲豁免登醫學期刊 質疑港府度身訂造審批標準 打擊市民信心及接種率

#中共肺炎 #疫苗

民主黨：
大陸科興疫苗獲豁免登醫學期刊
質疑港府度身訂造審批標準
打擊市民信心及接種率

HK Hope China(香江望神州)
280K subscribers

#中共肺炎#疫苗#
中國產的科興武漢肺炎疫苗至今未在國際醫學期刊發表第三期研究報告，亦未獲世衞批准緊急使用，但政府專家小組以額外補交資料方式，星期二一致通過建議政府緊急使用，科興則回覆指，首批 100 萬劑疫苗最快周五抵港。民主黨星期三質疑，當局是為科興疫苗「度身訂造」審批標準，憂慮影響市民信心及接種率。